點解欣宜仲係咁肥

送比大家既

欣宜肥到同外國鬼婆咁嘅程度真係唔容易